想砌過部機 求意見

本身部機壞左 以家要砌過部
係舊機用返張gtx 970 其他換過晒 求意見
想換i7-7700同SSD 底板冇頭緒 畢直有大約8000 (唔洗換Display)